有無人部iphone x wake up 果陣禁左個apple pay 出黎

諗住wake up 個moon 果陣
我通常禁機身右邊粒制一下
但周不時禁完個moon 都係黑色無反應
要再禁多下 但禁多下wake 埋個moon 既同時仲開埋apple pay
我知禁個moon 一下可以wake up 唔洗屌我on9

我自己就好耐無撳過掣
一係提機自動wake up, 一係用click 一下開moon
撳掣反而單手唔方便

提機功能我閂左 成日渣起手 fing 下fing 下又開

touch 個screen咪wake up，洗乜㩒side button

我知 但我想知係我部機問題定software 問題姐